已經唔係反送中，正式對中共宣戰

咪撚再搞9香港人呀屌你
還我普選

啱啱先畀佢地搶左個海濱，唉

其實提出認見就姐係等於反共

本土 民主 反共

佢任何方面都迫到香港人抖唔到氣
與其逐樣返
我正式宣布
我唔係反政府某樣野
係反成個中共
俾返普選香港人
港人治港
中共勢力退返羅湖以北
由2019 71起
全港全面反共

海濱=日後反共基地

還? 我地有過咩?
天滅中共

正常

要反擊，要斷啲親支商人米路

提走中銀體系嘅存款肯定有效
另外有個post 有個好詳細嘅list建制有關嘅酒樓廳館，全部唔去幫襯

打擊支共，一定係由錢銀著手

係返送中 反送成個香港比中國 我要真普選

唔好得罪共產黨呀，得罪共產黨邊個最開心

共匪永遠都係民主社會嘅敵人

搶翻海濱